%%%% PLEASE REPLACE ENTIRELY WITH YOUR OWN CONTENT %%%%
\ifcase\doclanguage\or
  \chapter{Resultats}
  Aquest capítol ha d'incloure l'anàlisi de les vostres dades i els resultats obtinguts. A més, incloeu-hi taules, figures i citacions pertinents per donar suport als vostres resultats i interpretacions. Aquí teniu una llista suggerida de temes a tractar:
  
    \section{Experiments i proves}
    Descriviu els experiments realitzats per provar el rendiment del vostre projecte. Expliqueu com heu recopilat i processat les dades.
    
    \section{Visualització de les dades}
    Creeu representacions visuals dels resultats (per exemple, gràfics de dispersió, diagrames de barres). Interpreteu les visualitzacions i relacioneu-les amb les preguntes de recerca.
    
    \section{Limitacions}
    Reconeixeu qualsevol limitació en les dades o l'anàlisi. Expliqueu com aquestes limitacions podrien haver afectat els resultats.

\or
  \chapter{Resultados}
  Este capítulo debe incluir el análisis de tus datos y los resultados obtenidos. Además, incluye tablas, figuras y citas relevantes para respaldar tus resultados e interpretaciones. Aquí tienes una lista sugerida de temas a tratar:
  
    \section{Experimentos y pruebas}
    Describe los experimentos realizados para probar el rendimiento de tu proyecto. Explica cómo has recopilado y procesado los datos.
    
    \section{Visualización de datos}
    Crea representaciones visuales de los resultados (por ejemplo, gráficos de dispersión, diagramas de barras). Interpreta las visualizaciones y relaciónalas con las preguntas de investigación.
    
    \section{Limitaciones}
    Reconoce cualquier limitación en los datos o el análisis. Explica cómo estas limitaciones podrían haber afectado los resultados.
  
\else
  \chapter{Results}
  This chapter should encompass your data analysis and findings. Additionally, include relevant tables, figures, and citations to support your results and interpretations. Here is a suggested list of topics to discuss:
  
    \section{Experiments and Tests}
    Describe the experiments conducted to assess the performance of your project. Explain how you collected and processed the data.
    
    \section{Data Visualization}
    Create visual representations of the results (e.g., scatter plots, bar charts). Interpret the visualizations and relate them to the research questions.
    
    \section{Limitations}
    Acknowledge any limitations in the data or analysis. Explain how these limitations may have influenced the results.

\fi

%
%%%% SECTION3 %%%
%\newpage
%%\vspace*{2cm}
%\section{Section 3}
%\label{sec:sec3}
%
%\lipsum[4] \ac{EU} is the European Union. \lipsum[5]
%\lipsum[6] \ac{ETSETB} is Telecos. \lipsum[7]
%
%\subsection{Subsection}
%\label{sec:subsec3.1}
%The book \cite{latexcompanion} \lipsum[15]
%
%\include{codi_tempdistrib}
%
%%%% SECTION4 %%%
%\input{section4}
%
%%%% SECTION5 %%%
%\newpage
%%\vspace*{2cm}
%\section{Section 5}
%\label{sec:sect5}
%\lipsum[4]
%
%\subsection{Overview}
%\label{subsec:sect5Overview}
%\lipsum[10]
%Visite the Knuth repository \cite{knuthwebsite}.
%
%%%% TESTING %%%
%\clearpage
%%\vspace*{2cm}
%\section{Experiments and results}
%\label{sec:tests}
%\lipsum[9]
%
