% DON'T CHANGE THIS LINE
\addcontentsline{toc}{section}{\ifcase\doclanguage\or Resum \or Resumen \else Summary\fi}

%%%% PLEASE REPLACE TEXTS WITH YOUR OWN CONTENT %%%%

%%% RESUM EN CATALÀ
\begin{center}
  \huge\bfseries\raggedright Resum~\hrulefill
\end{center}
  Cada exemplar del Treball de Fi de Grau (TFG) ha de contenir un Resum, que és un breu extracte del TFG. En termes d'estil, el Resum hauria de ser una versió reduïda del projecte: una introducció concisa, un compendi dels resultats i les principals conclusions o arguments presentats en el projecte. El Resum no ha de superar les 150 paraules i cal que estigui traduït al català, castellà i anglès.

%%% RESUMEN EN CASTELLANO
\begin{center}
  \huge\bfseries\raggedleft\vspace*{.5\baselineskip} \hrulefill ~Resumen
\end{center}
  Cada ejemplar del Trabajo de Fin de Grado (TFG) debe incluir un Resumenque es un breve extracto del TFG. En cuanto al estilo, el Resumen debería ser una versión reducida del proyecto: una introducción breve, un resumen de los resultados principales y las conclusiones o argumentos principales presentados en el proyecto. El Resumen no debe exceder las 150 palabras y debe estar traducido al catalán, castellano e inglés.

%%% ENGLISH SUMMARY
\begin{center}
  \huge\bfseries\raggedright\vspace*{.5\baselineskip} Summary~\hrulefill
\end{center}
  Each copy of the Bachelor's Thesis (TFG) must include a Summary, which is a concise abstract of the TFG. In terms of style, the Summary should be a condensed version of the project: a brief introduction, a summary of the main results, and the conclusions or key arguments presented in the project. The Summary should not exceed 150 words and must be translated to catalan, spanish and english.
